寒戰班犯係咪養唔起princejoyce先放佢走？

Agguu

個人質咁大份，點樣捉呀。

同問

Prince Joyce係點係學堂畢業？
引唔引到上升？

引唔引到體上升？

條bar 即刻斷啦

非常時期！用非常手法！

無人睇寒戰？

梁嘉輝計架車條數有無考慮埋princejoyce 食量

9000幾萬都養唔起